老母有極嚴重潔癖，你問我答！

點潔法

岀完街返屋企一定要你立即沖涼，唔可以未沖涼就上張床到訓

好基本咋wor 我冇潔癖都係咁

樓主你返橋底瞓啦

明明自己污糟話人地潔癖

m

仲要你問我答
你話你媽要你著太空衣出街防幅射先嚟你問我答啦

當你係我，你就知道一啲都唔基本

我好乾淨

如果有得著我諗佢會

比多啲例子嚟啦

有次佢入院，佢寧願岀走廊坐，都唔瞓醫院啲床，所以佢成晚冇瞓過

入青山？

醫院都污糟

走廊櫈乾淨

你老母唔係潔癖，係搞撚錯左咩係污糟咩係乾淨

你老母就入青山

你一番屋企即刻沖涼？係唔撚係呀

係強迫你沖涼，我老豆一放工返到屋企就要去沖涼，坐都唔比坐下

佢係潔癖，佢接受唔到瞓醫院啲床

唔會著住出街衫坐梳化囉，夠未啊污糟閪

點都好過走廊櫈

你都幾撚誇張
講2句je 洗唔洗起哂剛呀

唔襟屌咪返屋企聽你阿嫲講故事囉